睇完一套動/漫畫之後個種失落感同空虛有冇人明

尤其係追咗好耐個啲
細個試過追家庭教師reborn特登唔睇最後一集比自己未完既感覺

講埋名啦

睇左漫畫未
仲精彩

個尾仲空虛

睇完好作品就有 個人覺得唔關長短事
就好似好音樂會繞梁三日咁

我個人就係例如小圓 南極

更加慘既係，你睇完一套高質神作之後，睇其他作品都淡而無味

天元